有冇人發覺SKOUT好難溝到女?

有冇人發覺SKOUT好難溝到女?

好明顯係你問題

重新投胎

樣子問題，所以我都不敢玩

岩岩溝到嘅我見到 真係唔知講乜😂

真係咁易? 閣下係咪好撚靚仔?

你上去係搵GF定SP? 技巧上有咩要注意? 救賜教

skout已經咁多年，易食女係頭一水(智能手機or skout興起頭2,3 年)

咁多年黎，智能手機同d交友app令到1條女係可以有100條仔chat 佢。, 狗公已勁經令到d港女以為全世界男人都圍住自己轉，變得好撚高竇。

所以好多女都變左質

溝女難左的確係事實

智能手機/交友app 興起頭2,3 年，手機溝女係易左，但現在情況已經唔同晒。
要回歸原始。而家溝到女既都係現實生活相處多，接觸多而溝到，唔係靠手機去溝

謝謝巴打

咩app先溝到

呢個apps變哂質啦
而家D女醒左架啦
因為日日大把仔hi佢

識人係最近係skout食到處
個樣仲要幾好